［重要］燒生話黃標情況仍然嚴重，會轉戰patron，請繼續youtube聯署

最後5分鐘

所以請繼續聯署
中招既KOL唔該cap 低哂所有證據

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

(聯署)要求白宮問Youtube點解限制言論

Twitter戰線：要求YouTube踢走營利門檻

Push

推

中招既Youtuber真係Save低哂所有證據
唔好以為自己頻道講咗就得，集齊證據去聲討youtube

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

再推